有無人月尾一條友去布吉

有無？有無？

你去叫

me是女的
不了

深圳布吉

滑水小心會滑到pat pat痛

11月自己一個已經去左布吉，比想像中好玩